呢條728紀錄片喊到我仆街

前線真係做好多嘢
覺得自己好廢

我都係咁諗 好自責

push

8月5號齊罷工

推

冇勇氣上前線 但起碼要企出嚟
多個人好過冇

仆街

睇到留馬尿

5/8我要罷工！

有晒心理準備比人拉 希望大家唔好放棄

我會為大家走落去

前線休息吓, 8.2 8.5 等到我地出黎

唔好以為自己無嘢做到
你行出嚟就得
唔理你企咩位置
行出嚟已經係一種支持
企物資線又好，派嘢食又好
盡你嘅能力
無人會怪你上唔上前

push

lm

8月5日朝早不如去中環金鐘逐間逐戶探望仲要番工既朋友

以你地為榮

光復香港
時代革命

8.5罷工就係對前線最大嘅支持